印度前年平均15分鐘就有一名婦女被強姦

印度政府數據顯示，2018年印度平均每15分鐘，就有一名婦女被強姦。

內政部公布年度犯罪報告，指2018年接獲近34000宗婦女被強姦的報告，數字與2017年差不多，只有八成半人被檢控，當中更只有兩成七人被定罪。由於舉報強姦在部分地區被視為禁忌，以及姦殺案會被視作謀殺，估計實際涉及強姦的數字更高。

有婦女組織認為，印度仍然是由男性統治，多數法官亦是男性，性侵犯婦女的罪行往往不被重視，警方在調查方面，亦缺乏敏感性。

雖然印度政府早前成立快速審理法庭，並加大對涉及性罪行疑犯的刑罰，但有執政黨成員說，印度的法醫實驗室數目很少，快速審理法庭的法官亦不多，因此未能處理大量案件。

印度不該是這樣的

種性制度真係on9到爆
垃圾國家

見到標題啲字個人醒一醒 15分鐘

如果香港每兩日就有一個人被強姦 咁算唔算強姦大國？